[Salah is god] 利物浦 對 般尼 1

出面個75m斷腳post笑撚到我

第一次開post 緊張仔

啲黑鬼真係無撚腦 一到冬天就ON99

岩先普巴果球笑到我
有得笑好拿拿聲笑盡佢

nani

普巴成億嫁

人地一撚定羅哂3分

果球激到C朗仆街

屌
笑到嘈醒人添

POGBA

BTW曼聯士氣好似有D問題, 係咁屌自己友

靴爾堡果然係FM妖人

一億巴果然矜貴
係要小心輕放

Sana Sana

屌個前鋒跑得咁慢就唔好叫人俾直線你啦

積史提芬斯

隻pizza佬今季收曬皮

邊個咁夠薑講冇左費格遜時間

差三分

0:0

超級大傻仔

HEA到爆

普巴

完美一周

嘩曼聯又不敗

其實破大巴唔一定靠高佬
前面支點夠，入涉多就得
好似今場都有幾球禁區邊二傳入中間，好撚好用

FEEL到摩3期已經開始緊

場場獌都講架啦

丘仔成日陰d陰d

估唔到分數上仲追到獌

可惜和得太多西波

估唔到有得笑
普巴

十幾分變三分

下場般尼點出好

米
高馬懦羅
啦簡古
沙/文 費 牛

屌你望住老廢個無奈樣 又就快圓寂咁 真心好撚爽

唔講咁多 摩狗好波 洗多3億先啦屌

牛？

感動既係
啫哩仔

沙拉可能出唔到
不過睇死高普唔出lallana ox，出lomo milner

摩佬話如果有普巴就會贏到獌
依加普巴出返嚟 總算3場聯場不敗

鏝

睇livescore獌球球都係cross

椰子： 咪一鳩樣

頭先啲獌frd串鳩利咁快輸一粒
真係恭喜獌又clean sheet

屌你真係笑到我訓唔到 on9 獌

今季獌已經完美取替左我地英超笑匠個位

大家要祝福75m後衛早日康復

果期渣士十幾場不敗好似都係追到同獌差3分
果場對獌贏埋就可以同分
跟住一野比人打到永不超生
記憶猶新

獌條後防真係勁我地好多 一億後衛唔講得笑

獌狗post話仲要買人
其實佢哋仲要咩人要買?

渣士季中成日不敗連勝
係個頭尾7到仆街
5-1

打442啦, salah 傷

開心曬
年尾攞個尾彩

有冇新轉會消息j下

就失分就買人買人買人買人

懦夫連贏波都唔敢開返留言

買晒佢地鄰居啲人

6-1呀
果季先開始追利
場場睇

You know it’s a good result when the Klopp hugs come out 👨‍👦😂 Great fight and character shown by the boys today and a big win! #YNWA

好搞笑真係成個抱起唔係剩係攬

vvd

追下追下 差3分

都係4隊爭前4

通常呢D差唔多可以爬撚到頭既時侯 米奴列老虎撚佢地就會派膠
然後打疾隊波道氣

米勞列坐後備打氣算啦

獌笑死人咩

佢去死啦 後備都無佢份呀

公海沮咒完我未

隊長古踢到球王咁

唉屌
轉會post見到

唉 如果1月走 一定要買個人頂佢

屌你老母fsg，又係靠賣人填數黎買人
邊撚到金錢足球呀？睇過

係咪nike贊助古仔d服裝同鞋咋

利咁多年都唔係nike
Nike有位點會唔入

喂啊哥，又話CAN又撚好沒既？搞咩搞到咁啊？

喂啊哥，又話CAN又撚好波既？搞咩搞到咁啊？

BREAKING: FC Barcelona are set to make a £130m bid for Philippe Coutinho in January, according to the Mirror.

130M就放
最少俾多20M啦

mirror 我當冇睇過ok？

你歡喜
我見咩post咩

On9 fsg，夏季留得咁辛苦依家又放做乜鳩呀
屌你老母疤狗死開啦

Boos around Old Trafford. Cynical fouls? Lack of transfer funds? Interesting to see who or what Mourinho blames for this one.

唯一辦法就係雪古雪到2月

The Nike site may have been hacked but I wouldn't be surprised if they were to break the news first. Adidas more or less announced Pogba to United. The way transfers are announced are turning into a separate entity from the actual transfer itself nowadays.

俾佢走好過啦
個個轉會窗都咁佢唔煩其他球員都煩

笑撚死

同蘭尼果球有得揮

fsg最終條數net spending都係極低

似比人hack的

130

vvd都75

古無180 甚至200

btw唔支持放

130?
又分十二個月付款咁呀？

本身都入? 佢HI一HI反而OFFSIDE

Fsg的針

喂喂尊重下 人地重爭緊冠

第2球入波真係好離譜
黑鳩中鋒feel

我想開個新
屌你老母死獌狗
大家點睇

Robertson 觸球次數：106 全隊最高，第二係米拿：99

屌簡睇數據其實防守方面幾好：
5 tackles
2 interceptions
3 clearances
5 aerials won

除咗clearances 比matip (8) 少，其他都係全隊最多

真係賣古先買到 vvd 高普早幾日仲話買 vvd 唔駛賣人填數

人地已經好傷心
仲屌人好殘忍
我都已經開始戒緊

獌仲諗住買埋大巴拿去斬波

起碼2億啦 球王級

而家獌狗只係靠個人質素同斬波，一啲小組配合都冇

獌果球真心on9
好好笑，迫人笑住咁過2017最後一日

其他球迷今鋪真係happy new year

原來尋晚係古仔告別賽

Source???

唔係信呀ma

起初唔出羅仔，仲驚係輪換既料
點知防守好過屌摩咁多，神早出啦

原來llk同伊巴都傷灑

抵撚死
兩隻禽獸

RIP

但係睇個勢唔加一腳未必入

古ig story先同去開的髮型屋大合照，話佢地best in the world, 似係farewell

原來聽晚又有波睇

琴晚做野睇唔到琴晚場波

睇replay應該係死角入

又有 格左日炸wo，對乜

似係去第間

積下口德啦

睇標題

半季走 咁趕

古走 前面威力肯定弱好多
尋日幾球都係古發動攻勢，吊入禁區同salah 配合，仲係佢負責hold 波
而家mane 又發波瘟

有得走, 唔怪得知笑得咁開心

屌你fsg 放古咁on9
乜都假 夏天再講

Could be way off the mark but with this Nike fiasco is it possible we got Van Dijk done early as Coutinho is on the way out and we didn't want clubs knowing we had the money before we bought players?

Moments ago, this was a screenshot at the Nike Store website

Barcelona jerseys on their official website. It states "Philippe Coutinho is ready to ignite Camp Nou."

Really hope this was just a hack and not a leak.

+ Someone also reported that its been posted in a few other languages, Nike France, Nike Denmark. It has now been taken down. Really hope we can hold on to Phil till the summer.

nike9up下就係咩

果間係巴塞市

獌狗

好撚彩然到
唔係就我哋陪獌比人笑

當利迷個個都話買古嘅話就俾200m 少個崩都唔得
實情係 fsg有錢賺 嗰幾十m算啦 一陣冇數填番vvd我麥大穫 而家130m買完vvd仲有淨
Fsg賣人賣唔切

尋晚被換出，佢360度自轉式咁拍手
平時佢唔會咁樣

早兩日利迷仲丁緊 FSG 買到 vvd，話唔反 FSG 了
早兩日 James Pearce 仲打哂飛機，話 FSG 買哂高普想要嘅 target，做到大事
早兩日高普仲話買 vvd 唔駛賣人填數

依家就傳出黎話賣古，如果係真嘅上面嘅事真係荒謬至極，FSG 又狠狠刮利迷一巴
希望真係流料，比利迷新一年開開心心開個頭 ok？

佢賣既話屌撚到佢管理層全家

2018新一年，最緊要大家開開心心嘛

你同fsg定啦
賣到2億你估佢會平賣咩

屌定都得

可唔可以唔好賣俾疤啊 大鈀黎出手啦

睇黎唔洗改名

133m大巴拿啦 見獌post 都係呢個價
叫巴狗2億 拎1.3去買大巴拿啦屌

班獌狗依加係度屌米希達恩廢
個陣佢地簽到我地簽唔到佢地唔係起勢打丁嫁咩
德甲MVP喎

如果祖仔要求用can子加$$換點算

軌post名

轉會post見到沙高轉貼 狜一月走

如果古走 又買唔到人頂佢，反fsg 又然
最後net spend 都係正數

其實呢家賣真係唔岩數，自斷一臂 就算你買得返一個攻擊球員返黎都係咁話

不過 FSG 有乜做唔出，可能驚夏天巴唔想買了賺唔到錢

邊度有講過玩money ball

如果fsg呢家賣真係智障
之後就世界盃

一早話要買多兩件先

世界盃後好多球員升值

冇錯
世界盃踢得差都唔會大跌價
如果踢得好既話就

未計無埋古隨時無埋前4
R聯筆錢都唔少

賤種疤分5年俾咪死
一筆過200M先有計傾啦屌佢老味

開始沉淪

賣古仔真係玩撚完

利迷=賤民
Fsg 股東=政府

寧願賣比psg
賣比疤狗條氣好唔順 1億都買唔到替代品

同level唔多人
Isco ,前少少大巴拿

但其實nike之前有冇試過咁樣走漏風聲已成真，隊波開始步入正軌先黎咁搞真係

有冇gxxxxxx消息
賣古咁有攻中target 未

兩日之內，利post 氣氛又跌入低谷

賣完古，又回歸賣s7打後戈年

上次賣so疤又係偷賣so9波衫

一早預左啦

有 成日

Reddit果邊話好多時呢D page都係做定先 in case真係黎

最近 j洛 伊巴 Lkk都好似有偷跑

nike同疤既喉舌報有乜分別

關咩事
運動品牌想吸客

唔覺得咁快會賣古，你冬季比得75m買個後衛都係想要面子姐，點會貪果少少錢，反正夏季再賣都得架姐

疤有機會又被禁轉會
所以趁被人禁之前

賣左又無限輪迴

遲早的事
要爭冠軍
只有超級豪客入主先有機會

屌 咪撚走住呀

冇咩人有靈氣

我唔嚟 留古 DEAL ?

冇2億都唔好賣出去啊

你唔黎遲早後防爆到心淡啦

如果隊波有個Isco 咁好腳法同過人技術
加多個防中
古請走啦

佢同古兩班波黎
你見國家打比都唔出佢就知
成日扭多左拖慢晒

如果佢負責cool波 keita插上 效果應該仲好

問題人地唔會睇得起利

前題係你兩個都冇

我地幾可係皇到買人

摩連迪斯 十一二年前既事

isco狗也不屌

好老實 你俾得起錢 人地都唔會黎

屌你老母馬體會告疤告成點呀

快

屌你，唔怪得古呢排笑到咁，九成同fsg 講掂數

分分鐘英國時間一月一即刻宣布

買利馬囉，間黑店一定岩價放既

成名戈啲真唔洗諗喇，人地點會肯黎，都係繼續買啲二線頭又後生嘅返黎搏升值

季中賣古
季尾有前4真係切左去

尋日定前日見到 Paul Joyce 講，話利最近無出黎否認古嘅離隊傳聞，可能係唔想刺激本身有離心嘅古

依家睇返，會唔會係因為利疊埋心水賣？

再加埋保連奴之前話幫古睇樓果啲

疊埋心水賣都係夏天啦
冬天買 疤狗真係損人不利己 屌佢老母

古舊錢簽隻防中同達斯拿/利馬算啦

買fekir仲好

防中要求好高

唔知咩人先岩呢

就算冬天唔賣古，而家都一定要買個攻中夾定先
到時唔對路，都仲可以夏天再補救

以佢上埸入果球既技術，市面真係無
咩邊個可以代替

但冬季好難叫人放主力，除非中下游

雖然最好都係唔洗賣
但賣比鈀冇咁嬲
同尼馬踢好過同班賤種疤一齊踢啦
鈀出手又闊綽啲，好過疤又分期又少錢
最記得話啲addon要贏足球先生先比
好似不如加多條addon話好似偉亞咁做總統先比呀笨

19疤唔係浪得虛名

咁古仔 ...

FSG企硬啦
疤狗真係咁進取就向psg/皇放風啦
佢地爭過你死我活好過啦

鬼叫人地吸引力大咩，古明顯係非疤不嫁

我地中下游嘛

即話我地係中下遊 雖然其實係

125m如果係包19 add on
FSG你同我立即reject啦屌

疤明顯靠messi
佢一退休就係咁先

古筆錢要換到兩到三個有質素球員我條氣先順 最好唔計 vvd

真係追利馬啦，踢左中出波又準，如果文尼要踢左翼仲可以幫下佢

換到都冇用，要時間夾，適應
今年爭頭4，無古未必得

重點在於 未買到任何人砌條靚form
已經走去放走古
Fsg好意思講自己係生意佬

利馬真係 90m 的話咁古筆錢就一鋪清

Keita gxxxxxxx draxeler/isco 至少要咁

攻擊球員 哥利薩卡 龍門 最好咁

希望古聽大哨講臨崖勒馬唔去疤狗

龍未計

放左古點夠雲加鬥 on撚9

買山齊士就夠鬥

如果必然要賣,至少1億6磅

美斯係咪未續約

美斯快撚d斷腳
同我下半季倒水俾馬會/賤種皇追過啦
買人玩小手段屌佢老味

點會唔去丫
夢想黎

係走就快啦
根本重用佢對利既將來無利+有害

on9? 宜家走前四都無啊傻鳩

利買vvd買到比人告就正途
巴買古就小手段

夏天叫緊1.45 億
依家打左半季仲要好波先叫1.3 億

唔怪得突然咁撚豪氣，原來同疤傾掂數，屌你老母F$G

加埋依半季表現起碼1.7億 仲要冬天賣人賣貴啲
2億就差唔多

又賣主力
等睇完季前六不入

咪臭係 究竟fsg 識唔識波架

樂觀睇古ig 起碼張頭相仲係利衫

有前4又點
宜家唔走下季都走, 之後多線作戰又輪換,結果咪又係一樣

事實之前都試過冇古一樣可以打得好入到波
盡早放棄依賴古稍稍改變打法好撚過你淨係識J眼前

傻鳩 就算走 你緊係夏天走 再買人早d夾
宜家條戰術圍住古黎砌 無左佢邊有時間再夾過啊 一陣無前四 又點買大牌啊?

我好堅持依一點

真係咁戇尻 咁貴買個防守球員 但賣走個核心 體育界一大笑話

商業界都係一大笑話

我就唔信賣啦

我覺得唔會，除非你已經慢慢地買到另一粒核心

#metoo

*靜靜地*

有骨氣有腦既就2億都reject啦
又唔諗下依家買人幾貴
Vvd 都75m 想買個有質素既頂古至少成億
仲要未知會唔會係水貨
咁點解唔留古呢？
仲要疤狗拎住幾億係手都出閪價
咁都賣仲好意思話唔係selling club

仲要前2日同啲球迷講 唔會賣古
食屎啦fsg

lomo踢得差左 好心痛

點解仲會有人對fsg呢間閪野有任何期望

今晚我唔點名了

MOTD又屌9懦夫第一球反應太慢包offside

今季得一場好波

死廢柴 琴晚累到差d輸

開個30k留古

咁有冇輸呀

同樣開個 入一球8m比佢啦

比我頂個位

巴狗無錢就收山啦

搞一堆小動作

係豪門就直接攞2億出來
我唔信利唔賣

成日話利邊有錢包雲迪克
蘇7果垃圾65m都要分4年

你條死廢柴幾撚時走

乞衣到

你收嗲啦

姐係呢加都味還完

一直都覺得佢踢返攻中位會好啲

上場入果球真係痴線
就咁企定定，推都唔洗

我地牙so既錢就真係未用完啦

如果對般尼 冇沙拿 有d危 ， 雖然有冇都係危

文尼 100分 雙翼

啱啱先收齊錢

未買到替代品，唔信會賣古

下場好重要

100分 呢期幾好丁 ， 似會再有波入

般尼 打毗 曼城

想知 ， 法國電視台 有冇得睇英超 ， 定係一定要落酒吧先睇到

其實之前想咁講 但49000 又屈我地用明叔錢

btw 疤連so 7 既錢都要分4期。古咪起碼8期

英國都唔係場場有
自己諗

。。。

5號 對愛記足總盃 係法國 ， 唔知點算

唔好睇

順手去西班牙搞搞巴塞佢ok?

琴日尾段好卑鄙
但利正正係小左e類球員，唔識去玩角球旗

唔睇會輸

要點搞

你去佢門口屙尿

請廢綿龍 練好射波

ok

fsg劏水魚機會黎了

唔開億5以上咪唔撚放 fsg最多比人工

古比人雪冇得踢世界盃 自己諗啦

根本冇人可以頂到古仔，依家後面仲要有熱同阿追緊，咪撚賣呀屌你

億5 都唔應該放 ， 市場冇其他選擇比疤

開到兩億都唔到佢唔買

nike做得野似乎已經deal好啦

試下針蘭仙尼

夏季咁辛苦都留到依家留唔到？咩玩法呀fsg

咪撚賣呀 FSG而家根本冇人可以頂替到古，如果你賣古嘅話咁不如vvd都唔好買喇

過到去無歐聯踢

agger 老閪都咪撚賣啦

夏天買齊曬人世界盃湯疤2億喇

億五
暑假放就ok

雖然係勁
但係如果走左佢 可以有高質素防中 再多一個擅長禁區頂插入既btb
其實唔係壞事

不過球隊需要多一個有中鋒 輪換

去搞戴巴拿啦，唔好搞我地古仔好冇

賣古 買大巴拿囉

冬季賣咪億5 世界盃後佢踢得好咪億7

總知古仔少過億五走 一定唔爽

疤狗食撚屎啦

尼馬兩億二
古億五合理

岩岩俾疤狗cap我圖話我口臭
自己隊波玩小手段買人 有錢又唔撚比 一係玩分期 明恰鳩你

係口臭 吹咩
好過垃圾偽君子

暑假賣古入返隻攻中 防中 龍就正路
依家賣又想重建咩on撚柒鳩

試簽奧斯卡囉
一樣巴西 一樣攻中

依家賣 高普應該會記住fsg
方丈份人 ...
教多年走人算

死臭閪疤狗 成撚日搞埋d小動作

拎埋奧斯卡獎

季中賣主力真係傻西先做得出

所以唔太信

屌摩快d用愛留住古仔啦

叫疤借so7黎幫我地拎前四，拎到就夏天1.5億放，拎唔到就放俾巴黎都唔益你

訓醒未

佐迪艾巴+80M deal

古真係點都無得賣，賣左，個個都知你有錢，仲唔比人當水魚咁㩒?

反正仲有4年約，分清楚莊閒先啦， 要買一個同級數既，又要人肯黎，又要夾到，難過登天

加佢人工到300k啦屌，唔信巴西佬會同錢作對

其實巴要換既係中堅同防中呀

有屁馬做辦+大哨出聲 古都仲係要鐘個頭埋去 咁我冇野講啦

之前都講左佢地要既係中堅 狂追古真係損人不利己
詛咒番佢地小花斷腳好應份

冇埃及咁出ok
米
樂馬雲啫
陳M7
張古文
明

冇埋古我諗綿奴都會廢番幾成，平時兩個巴西仔d互傳眉來眼去得佢地兩個有

不了

叫巴狗攞美斯同達史特根 過來攞

我屌哂班撚屌巴啦 唔諗下利蘇7單deal佢地已經賺撚哂 一個蘇7幫佢地拎左幾多冠

依家想想掠水 屌佢老豆 縮埋一舊

般尼d逼腸好勁

高普第一季黎過左國際賽後打鏝果場
佢兩個真心屈到痴左線

爬過黎攞

最驚係泊巴士，鬥攻都仲有得打
ps:唔計鏝

佢好多位都要嫁啦 買古先應該都係唔想世杯後仲難買

般尼尋晚都無留力，應該有機會的

叫流放咗好多年果個巴西仔返黎陪明仔

馬斯 20m
蘇七 65m

班巴狗賺完一次又一次

告鳩佢非法接觸就岩

反正我地人已買

囂張d講，死疤狗唔好輸比車仔呀，歐聯堂堂正正打返場，唔好剩係識暗地裡搞小動作

coutinho ho ho coutinho ho ho

支持軌然波

留名等睇新北京電視機

隻疤狗好好笑 問人係咪有權負責買賣人

我地買左邊個

vvd vvd 買左vvd goodbye la Lovren ,Oh, what fun it is to ride. In a one horse open sleigh. hey!

利都無留啦

但後備深度好般尼好多下

希望會輪換100分，老母，taa，卡拉雲，solanke

感動既係琴晚一役之後迷卡黨消失晒

個波衫優惠去到一月六，咁趕，呢幾日應該有分曉

換乜7老母落場
琴晚7唔夠?

當然
仆街疤先係公敵

J緊好腳頭呀，唔輸一次佢地都唔心息

條友係幾夠運

nike話古季中走

後防咁爆炸法
完全唔覺得好腳頭

買左人先好放啊

疤狗以為自己係世界中心

罷買Nike

賤種疤狗啲北京電視機#

皇巴獌一向係公敵
分別係獌只係英超公敵
6冠巴果年係全球公敵

同韓國一樣垃撚圾

不嬲除左獌最仆街就係疤
鍠買人唔會咁撚低莊

睇到獌咁高
一陣獌又話証明波隊中興

鍠果d真係叫買人啦
諗番黎馬斯單野真係

我俾人屌怨婦 話詛佢地美斯斷腳
你地咁多年低莊搞鳩利咁多次仲未計數 宜家係度懶理性懶清高 明明就係玩非法手段大球會
我地vvd係柒 唔代表你地笠波杉既行為係岩 屌你老母

賣古勢在必行啦
唔係你以為VVD嗰75M邊度來

唔係話唔放俾你 但你啲買人手法好啲啦 成日搞埋咁多小動作 光明正大唔得既 又要壓價 最撚賤格每次都搞到球員同本身球會反哂面

前幾日呢度仲妄想話fsg反cup

唔好搞咁多野啦不如俾返阿so黎加錢好過你整隊19條款

Henry sold his fucking yacht

撚完
幾好玩

古仔可否不要走

又單單打打利記

今次搵nike 出術

賣左古我諗henry條仆街唔敢帶linda入黎主場睇波了，屌你老母fsg 搵次唔好賣人填數咁買人得唔得

其實好認同大哨講法 冇個巴西人係疤唔係不歡而散 尼馬丹路爾大細哨李華度 全部都係一跌放棄

古仔個種擺明係童年夢想邊個勸都係咁架啦

億2比隻左腳佢地啦，到小腿渣，大脾都買唔起

仲要走完之後都唱衰疤狗

可唔可以借佢過去踢一場 15號返來打鏝 完一完佢童件

對於剛以7500萬鎊破後衛轉會費世界紀錄來投的中堅華基爾雲迪積克，高普就表示不知道對方的合約年期：「這不是太重要，我不知道他的合約將會有多長，我猜是5或6年吧！」

屌你簽幾長都唔知

200M就可以諗下
120M太少

緊係知啦 唔放風住姐

巴打好純

唉屌可唔可以係歐聯行到最遠先走啊古 去到巴塞都踢唔到歐聯啦 西甲獎牌踢唔夠分鐘又未必有 希望張圖只係比人inspect element 但係又吹到話幾個國家既nike官方網站都有

疤狗明明仲有件迪比利係到未出，都唔撚何佢咁急要係冬季買古做乜鳩

明顯驚世盃加價，趁依家出定口術買古，正一賤種疤

2023

屌你老母死疤狗玩埋網上笠波衫

仲要聯賽領先咁多再加古仔歐聯冇得出，R撚爆頭都唔明佢做乜要冬季買

Take it easy 放長雙眼睇事情進展

尼馬都算係巴塞放棄咩

有骨氣就report上去啦
成日驚得失大客仔
你睇修仔告鳩我地之後未又係袋袋平安

雖然表明睇唔係 但好明顯尼馬實有問過要小花定要佢 佢先走

仲嗌貴左添

下個po我開

Neymar 點會屈服係messi之下
佢表面上係世三

如果自己攤牌叫比人放棄m
個時巴塞連球員都出盡曬post 留佢，佢自己揀轉會做山寨王

[屌你老母死疤狗]

失嗰球點撚解Lovren會企咗喺度唔跟人

點講都好，總知唔想古走

仲有啫喱仔返來包果球 果下我都問自已以個位唔係懦夫包既咩 點解變左啫喱仔

matip都反應慢啦，兩隻都攝唔到vardy個位

中意左羅拔臣

好似話125m去巴？

勁撚過摩

白白滑滑

d出波幾靚dx

個樣好純好乖仔

唔知廢中會揀羅定摩

攻守平衡
參與度又高

係慢咗但係都有意識要跟 lovren真係企撚咗喺度睇

蘇格蘭牛屎仔 講野好難聽

平買都對辨

當初大家都笑鳩買左佢

淨係睇樣黎講 摩仔一定得意精靈啲
Ho qq

下場派膠既又屌到佢上天花板架啦

最緊要係個腦正常 屌摩

屌摩都有進步既

沙拉隻眼有時水汪汪咁 都好得意

摩仔個樣見到就想打柒佢一獲

出波有威脅但成日差d
防守1-1都係易俾人撚但起碼抖下拖時間唔係無左影先
同埋守高波好撚過屌摩一百倍

認真既 今季唔計報恩果場 佢絕對勁過啫喱仔

冇辦法 以往經驗係下遊／降班隊買人次次都出事
都衣家買親都對辨係好難適應

但個腦唔知幾時會短路

佢要爆炸頭先得意
一修短左就好柒

車仔 廢倫年代真係好柒

正宗阿差樣

今日忍唔住係咁睇波台
笑到我

廢中咁耐以黎買嘅人都好正路 係有啲眼光
係老母越踢越霉

出去執下口水尾都爽

對比起殘仔點都算係upgrade嘅

老母係今年開始有d迷失
上年都叫做交到功課ge

你話事

上季好得民心
今年暫時仲on99咁

都掛住佢

如果 FSG 高普同古三方面一早夾好哂係一月賣走，之前只係一直撚化緊啲球迷嘅話，真心灰

暴動未

Liverpool transfer news: Reds eye West Ham star Manuel Lanzini as replacement for Philippe Coutinho
pk了

你作架？

Zaha頂a山 蘭仙尼頂古
兩單叼都一樣咁7

上季條濕鳩仔橫傳俾古天奴/文尼
就刷左9個助攻
今季前面4個夠曬攻
佢就扮唔到工

差幾班。。。

無返基沙文級數頂古
你落地獄啦 fsg

屌又傳返Lanzini 雖然都覺得佢ok，但唔係可以取代古囉

Sub黎架炸

古>蘭仙尼
蘭仙尼踢起左》疤

做乜撚野⋯⋯⋯

唯一寄望係高普已經同 FSG 講掂數筆錢點用，買咩球員
記得暑假尾高普做訪問時都有火，講到明佢唔想賣，但轉會唔到佢話事
如果到依家真係賣，佢粒聲唔出做沉默幫兇，真係不能接受

不如叫巴狗直接買lazini 啦

有啲劣，同 nike 果張不能比

上年頂入鏝

唯有當佢果20m身價=最後一場入波

佢定位太唔清晰

20m射曬落米堡果球度都抵呀

上年偶有佳作…今年真係唔知踢乜

the s*n果d料就咪撚quote啦

We should get New Balance to do a Suarez advert on the official site.

笑多次

咁後生就

幾時有記者出黎確認 / 否認賣古

仲否咩認，FSG已經諗定果6-7千萬點洗

洗晒啦
Keita + VVD岩岩好

利狗又害人

轉會窗未完都知已經冇錢再買人了

賣史獨25m
mkv 1m都冇人要

屎毒都賣到25m
咁屌摩都賣到20m啦 快賣

怪我過份美麗～～

市面上只有 達斯拿/lemar/ isco 先叫勉強頂到古而家係利既作用

古仔走咗老母可以打攻中了

只有c華 迪布尼

國藉值10m

一個人點都頂唔到古，唯有upgrade 兩個位去頂

1億 oblak

Philippe Coutinho already 'searching for a house in Barcelona' as La Liga giants plot fresh January swoop

isco 應該頂到有餘既 如果有狀態既話

d 扭波護波唔係講笑

古既離去係為左升Wilson上黎

The Coutinho Nike thing last night I suspect is a hoax. However - this on top of the daily papers & players talking about him should warrant a compliant to @UEFAcom & @FIFAcom

@PeterMooreLFC & @LFC have to take action.

買到我都唔反fsg住

腳法就係
Decision making就差勁遠
仲未講無罰球遠射

買到先算啦

古全面性太勁，盤扭 視野 決定 技術 罰球 遠射 都係一流

利撚j到傻

突然諗到賣左古之後用番啲錢賣疤個umtiti
個解約金好似只係六千萬
一於一鑊熟到時睇佢條防線點死

都要人地肯黎先得架

好似要球員同意先得

人地會唔會睇得起你垃圾利啊

憑乜野叫人過黎先

klopp effect

咁買法咪比人鍊住個春袋

係既話錢+umtiti換古咪仲好

其實點解唔買世三 高古一班啦

今季一定古>isco
個人認為有kdb lv
數據仲要差唔多定好d
isco得盤扭勁過古
仲要唔係勁好多

要中場

拎住賣古既錢
我地買咩人都會貴幾倍

廢中連VVD幾多年約都未知, 似係佢都比FSG撚化緊

世三對利咪係中場狂扭狂爆軒同條防線 跟本打翼同中場都屈

可能只係借半年

知已唔講姐

擺明扮緊傻啦
一陣賣古又可以扮傻

古今季接近球王級咁

世三點解要揀利唔揀皇馬先

睇黎利狗又要灰多一個月

佢應該係講緊疤

驚比人禁轉會急買 當佢水魚咁劏啦
不過冬天收左200m又會比人當番水魚

係啵
巴塞係中意買D最好波嘅巴西仔

如果由組織攻勢開始計，今季應該超過7成入波係同佢有關，雖然我覺得未到kdb lv, 但如果要係市面上搵一個視野，遠射，盤球，傳球都拍得住佢既 係一個都無，就算比你渣住1億都係咁話

個情況有d似車仔無左hazard咁，好大獲

咁快哭song 廢中有計架喇
不過要放可以 你買左人先

熱狗Eriksen都唔錯

如果fsg賣古仔，之後唔擺返落轉會用，都可以話為左賺錢

但如果比返哂落轉會用，肯定嘥料，只會重演so7/bale/lukaku事件，買一堆人諗住填補絕對主力既失去，但結果有目共睹

但唔知點解 我覺得fsg唔會放古仔 起碼冬季唔會

不嬲覺得Eriksen 係underate左
玩fpl第一個買我真係買左Eriksen先

希望透過買vvd,goxxxxxxka同keita 可以挽留到佢

有成績最實際

尼馬都有類似嘅預言出現
之後就走咗

傷佐啦 咪一樣搞得掂

Andy Robertson says Jurgen Klopp told his players at half-time to ‘keep going, keep trying to create the chances and be aware of the counter-attack'. (@LFC)

下體會練龍咁勁 不如我地學軌咁借隻ward仔比人代練

比清我屌你老母呀

thanks thanks thanks thanks 古天奴～～～

誰能代替你地位～～

上唔返做一線球會唔洗諗住可以留到星

今晚又要點人呀

想當年 Oscar > 古 ， 呢加Oscar 都唔知去撚左邊了

重記得古子果陣踢得60分鐘

歐聯一定要炒疤狗十蛋
屌佢老母煩到仆街

今晚唔點了

呢句係狗竇講好喇

急不及待教訓疤狗了

利4:0疤
迫不及待好想玩玩了

等俾狗cap 出公海bin c

做得利子都冇女嫁啦 點黎都冇用

隔2，3年就俾人買走當家球星，上撚到咩

MOTD瘋狂吹奏SALAH

古仔 加油呀

就算冬天買到利馬/迪斯拿，歐聯都係冇得出
如果Lanzini,FSG死全家

我呀婆都識講

其實夏天買齊人再賣我接受到
宜家又搞到咁撚肉酸

緊緊相依的心如何 cou. tinho~~~

你比我清楚還要我說明白

歐聯出goretzka

愛上一匹小野馬 頭上一遍大草原

狜

由細睇到古子大 好唔想他走

好似以前玩美少女夢工場咁
辛辛苦苦養到個女肥肥白白就要目送佢走

唔係預左古走架咩

係睇冬季定下季架姐

走還走，學下so7，踢一季好波先啦
你係有料驚死疤唔買咩

預下季架嘛
前四又唔穩，歐聯又未踢

sor 今晚不見了

冷冷chingching的心~

我都係搵個藉口唔出現姐

去富士倒數啦你

Lonely lonely Christmas

Ching近期有冇高質？

愛太深古天奴瘋狂的勇敢 我用背叛自己完成你的期盼

全力屌疤

愛我別走 ， 古仔你說 你不愛我！！！

沒有古 怎敢說歐聯

就算放古
可唔可以放俾psg
死疤狗淨係識出乞衣價
仲要分幾年俾

算啦 佢地分分鐘比車仔搞掂

古走 我都唔想做人了

把手放開一句古byebye ~

不要聽見妳真的說出口
再給我一點英鎊~

青梅竹馬被肥佬阿sir ntr

黎明請 你不要來就讓夢幻今晚永遠存在

1月1 不要來

有Can子呢d垃圾就唔好問點解沙高走啦
成頁都show block user
屌你老母臭閪 洗撚完版未

我和你吻別 在無人的晏飛~路~

唔睇番都唔知你番左來

屌你老母

利迷咁多教友

飛機哥 今晚又食女啦

psg 俾財政公平搞到要賣人 買唔到古了
疤狗買人永遠好多下賤野
無錢就唔好買
做咁撚多小動作
利買vvd 講到同佢地一樣低賤 但道歉完 今個冬直接高價買
事實75m 係overpriced 有部份用黎修補關系
125m +大堆add on 分期真係當人乞衣
之後班on9 球迷一直話狜好慘點點點

疤買mane啦, 唔好買古啦

心掛掛係咪賣古 啲記者講下野啦

古埃及法老

下場波莊家唔睇好客勝,可能得一分

唔好次次 一星到一星走啦

Torres>蘇>古兒>沙拿

屎毒出得返未

老母呢D屌拿星就唔該即走

賣古就1億車落dybala la

1億買唔到啦

賣幾多車幾多落去啦

人地都唔肯黎啦，要轉直轉疤蝗唔好

咁疤去攪 大巴拿啦 唔好攪我古兒

我真毒 邊似得你

古仔走換can子躝出人間我都ok

can子幾時變到咁有market value

dybala起碼億5啦，仲要祖肯放人地都唔會黎

點名未

你點啦

會唔會一月第一個消息 就係古仔confirms leaving liv

Sor今晚同女過

條女自己去老蘭掉底我

sorry, 約左我

綠草米

護眼post

算喇，呢度啲巴打們咪鬼浪費唇舌同班自大疤迷講喇，
一係正式出大bid，古我地實唔想佢走，
reject與否我地控制唔到，
但咪撚再作埋哂啲假新聞，成日咩deal done deal done

真係屌你老母

留番啖氣喺屋企風自倒數

帽事嘅

屌 會有乜事呀

咁嘅日子甩你單拖去老蘭 ?

識左唔係好耐

我去開台唔通又帶埋咩

食緊自助餐

Ching講得好

屌尒老母

有冇ching去睇省港杯？

點解d人咁鐘意去老蘭

咪臭係, 又迫又無mood

如果同自己覺得重要嘅人或fd使撚喺果度count down 咩

痴線無女的
ff only

撿屍

最憎迫

黎既話應該變做第4中堅?#xm

Philippe Coutinho is 2017’s Most-Searched Footballer
疤狗口舌報幫唔少

巴post 見到

88

痛痛快快 1/1 即刻官宣啦好嗎

F$G

完了吧

認真咩

快車個個都會輪換或者尾段收一收起
係c10仲可以笑笑口踢足
仲要天價買左vvd
都知c101月一定走啦

vvd 單野利瞞哂全世界比個驚喜大家，原來賣古都係一樣

我真係恭喜你呀

如果呢張係p圖 疤狗d手段真係核撚突到一個點

唔係預左咩

反fsg黨好像好大機會反攻

賣預左賣，無諗過季中

屌你老母乜撚野哥薩卡利馬最好簽到哂

FSG：咪買咗個vvd

應該唔係P
FF MODE: 屋企人買屋 狜去幫手睇

除左獌之外最唔想同就係同疤有球員交易 獌買人最少都真係俾足錢 奧雲去獌都係憎奧雲多過獌
疤果種賤真係諗唔到點形容 就算王子去軌果次都無今次咁嬲

Normandy overlord

條頸個紋身唔見左

唔多似 完了呢

舊相嚟
仲有費奴老豆

講得岩
Deal done 左半個暑假都係咁過

沙鳩傷左定點
水精宮都唔見佢既

牙古

屌你老母疤狗點先肯放過我地呀

買到古

仆街 睇黎真係黎

有錢就可以買返佢地球星
商業世界

條街好多女呀

紋左咩

費奴老豆準備下季過去

continbo confirmed

兩隻手拍：1/1 轉會巴塞

手指

自

Coutinbo confirmed to join Barca in January

咁快飛左去巴塞??
尋晚先踢完比賽
聽晚又有比賽喎

之前加,睇下留言啦

舊相
就算走都比佢踢埋般尼掛

之前既相貼出黎做乜

疤最撚賤就係傾盡國家之力(加泰半獨立)去玩所有手段迫你放人
你有錢咪加碼 成日用錢之外既手段去迫人放

如果有心賣後備都唔會擺啦 值成億半0架

除非係今日傾成

巴塞西甲領放左 古冬季去又唔踢得歐聯
似係fsg求人買比人反壓價

btk

修迷: 屌你痢狗幾時肯放過我地

真係估唔到今年疤反而領放出黎

點會求人買丫

我最撚反感就係呢樣

屌你bid咪bid囉
放哂啲假新聞出黎迫人放真係好撚核突

cup完射可能入左
btw呢場鏝有d亂

水精宮禁住黎打

耶穌一字馬

差d

放佢走啦 又扮傷又盛 穩定唔到軍心

耶蘇傷左,喊埋

傷韌帶？

唔知,等報告啦

巴黎出手啦屌

古舊圖啦

就算以後失去你 仍笑說 不介意

我介意牙

SANE有D廢

250 > sane

Liverpool last 15 matches:

✅ 3-0 Huddersfield
✅ 3-0 Maribor
✅ 1-4 West Ham
✅ 3-0 Southampton
➖ 3-3 Sevilla
➖ 1-1 Chelsea
✅ 0-3 Stoke City
✅ 1-5 Brighton
✅ 7-0 Spartak
➖ 1-1 Everton
➖ 0-0 West Brom
✅ 0-4 Bournemouth
➖ 3-3 Arsenal
✅ 5-0 Swansea
✅ 2-1 Leicester

除左西布朗 其他幾場和都係自己on9

ZAHA又真係幾爆得

點解咁既走勢都仲落後前面咁多分

基利依舊靚仔

15場之前咩戰績

佢係幾好波既

因為第1名果隊唔識輸

追得返死獌狗好叻咖啦

可惜個中鋒係BTK

今季可以騎著獌狗已經巧巧

和個幾場太傷啦

今季贏唔到前列

之前無古天奴 唔係好掂

完季先講啦

今日桑尼好似唔識踢波咁

迪布尼同辛尼內洪了

其實鏝有幾場7下7下,係丁力救全家

鏝今場唔掂

文尼咁

佢都唔係第一次懶得追波

預祝大家2018年行好運
happy new year

david silva傷左

比狗燈埋我地2018

屋企有事

唔知有咩事

比狗,你放過我地啦

比你講一講
下年冇運行啦

我已經唔係燈神喎

放心 丁力會絕殺

又見到垃圾迷fsg 黨: 賣一個核心 利物浦真係會打唔起咩 教練 戰術先係最緊要

對上一次發生都未夠4 年

地圖炮

最緊要古仔真係睇住佢打起

搞延你重建都死

下年又到另一個人 要走

呢班友真係On9
唔怪得其他人笑鳩佢地

下年到沙拉

聽晚應該係ox嘅表現時間 入多一球就係佢嘅英超最佳紀錄😂

點名

咁好老實講其實賣咩人都冇所謂嘅
只要自己心態唔係爭冠唔係想贏而只係想踢場好波嘅話

今季鏝打到咁其實點都冇得爭

咁樣講真係好撚on9 🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

真利名單：
拋家嫂
孟母
黑子
一個轉身
la子

哥狗要禁制了

我地利狗最需要嘅就係beautiful loss
又可以叫春話唔夠錢，又可以寫埋啲煽情文
贏波？不了

真利名單：
拋家嫂
孟母
黑子
一個轉身
la子
sasa
奈葉
hawk
Eunicechan
費綿奴

戇鳩仔：
Can子

FSG

我寧

戇鳩仔已經係佢個名，唔使再加

爻吾刀

果班友一路都係咁架啦
淨係識懶係文青咁寫堆垃圾懶撚係對住利顧影自憐咁

怕醜仔好正

出面仲未抽完獌

鏝下一隊入波1.59倍

起碼抽到出年啦

鏝連勝要斷了

哥狗贏硬啦

Zaks

如果salah 去曼城踢sterling 個位，應該入多20 球左右

鏝冇左施華差好遠，但對利實出返

有無c華都禁住利黎打啦

冇我

古冇歐聯踢都走
歐聯吸引力都唔係咁大姐

今場破鏝連勝 再下兩場再破佢不財

敗

首先利廢過水精宮

真利名單：
拋家嫂
孟母
黑子
一個轉身
la子
sasa
奈葉
hawk
Eunicechan
費綿奴
屌利
檸檬茶
哥哥張國榮
迷摩黨主席

ZAHA>沙拿

你屌緊女wo

系

嘩屌

唐章on撚9

屌你老尾明日之星唐辛

射上moon

射撚到咁

有年好似畀精工雙殺？？

唐辛

見到鏝post個名以為係嘲vvd
點知入到去原來佢地係講另一個人

檸檬茶

kelly

walker好撚勁
到時邊個過到佢

佢絕對勁過利物浦卡富

mane

同ZAHA速度差唔多,痴線

回家吧

我直情覺得快過zaha少少

兩個都玻璃

walker連btk都撞飛

投降了,唔打啦

而家既mane一定唔夠walker走

成個btk出左去

單單打打啲49000又冇位出黎嘈

pen！

輸埋

250

留名

又係250

未射加屌

Btk 射？

Ederson

Kdb

神龍

燈到

好撚on9

勁到你,隻腳咁救
BTW 比清咪撚出聲啦,12M都燈輸

中間射地波

仔就有

好想要個龍

射得咁正中

達哥打FIFA射法

但係kdb都奶埋野

米都識救12m

無灑施華,KDB,SANE
今次鏝真係奶野,下場對咩

賓卓安呢D

Kelly 靚仔好多

而家即刻傷埋

屈仔

冇埋迪布尼射FK

喊埋

仆街喇，鏝一定撳制搶人

兩個一齊擔出場

mancity收皮lu 冇c華 kd傷

鏝要買古了

係咪扮野唔洗拎紅牌

無kdb好大獲

兩個一齊抬走

山狗

晶宮

學神真係有料到

學神係無辜加

和多10場都唔怕喇

有無斷 慘到

搶gxxxxxxxxx 同draxler

屌你我利有D咁既龍洗撚爭第4

想知古confirm左未

yes,confirm左

冇睇鏝場波 到底依家傷左幾多個

jesus+迪布尼

咁十二碼黎講 米都救左好多球

呢個月會長傷

問題係啲十二碼點黎

confirm左 所以佢昨日冇黑面

kdb 好似好大獲

請左一個月背痛假

SANE都喊灑,應該都堅大獲

背脊舊患又開始痛

唔係flu咩
之前好似用過呢個藉口

鏝post名咩事?

話時話 如果入左 就無迪布尼果下 計返都幾唔抵

屌你快速反擊咁刻意鏟埋黎

串緊獌

1月中對主場對曼城 如果jesus同kdb都出唔到 有so

jesus 都喊 應該都係大

我地古都出唔到

Jesus 都重傷咩 唔係細野咩

搞錯係jesus先岩

LUKAKU姐 唔好對號入座先

1場波抬左4個出去

但其實鏝傷人 無獌傷咁開心
鏝班球員其實幾正氣 嬴你係堂堂地地咁嬴

49000俾人撚狗咁撚

Jesus 仲行到
kdb 要夾腳固定,個下斷腳都有之

水晶宮殺人足球

鏝要買山狗了

有丁力

施華雖然好勁,但小有地正氣 好想同佢打,比軒知自己既實力差距

kdb斷腳 c華去出家 冇哂playmaker 死火

pogba七傷拳

用LLK同伊巴做祭品

班中下游開始上力了 好驚下場就到我地D人...

咁都有得抽

隊隊都有傷兵陪神軒

軒隊去做大使 互相慰問

D殺傷戰術出番曬黎
同埋今季d雞少左畀紅牌

下個post我開

英超球證不嬲都閪

迪布尼傷左
但太遲了,

都1月 班踢半季的人 要開始上年

無KDB我利都輸硬

其實想睇KDB踢世盃

cls

連高普都係最後關頭先知

Kdb 邊傷邊度其實呢家

點睇都唔似對利出到

傳說中嘅有final say呢

依D真係聽下就算 我就唔撚信既

為咗take credit可以去到幾盡

又係幫老細劣J文

FSG：高普我有份聖誕禮物送比你呀

yaya打返起就恐怖

閪還閪
以前係唔吹越位
鳩補時 鳩畀十二碼同鳩紅
今年好似收埋曬d紅牌咁

同習大大捉拿江澤民 有咩分別

佢咁既款都打得返起都幾恐怖
BTW拖華到時出得都係

佢個年紀 勁得去邊

1314 果年之後已經 一般般

古唔好走住ok?

元朗拿度

高普將會最後關頭先知古走

FSG：你要VVD? 我買俾你, 我要賣狜填數你就唔好阻住我

放心
今年唔會走

下年1號走👌🏻

等緊睇爺爺果場

新一年就要唔開心

可能到時要睇電視先知

爺爺打咩?

西布朗,好難唔贏

Anfield HQ 呢個 content farm 比 reddit ban
咗

可信性自行判斷

多謝比ching
大家happy new year

利狗

成日失分比榜尾球隊

上面篇野如果係真 都幾唔合理 除非高普講到明點都要
同埋如果係咁賣人都唔使問領隊啦

迪布尼 睇到都驚

迪布尼行到wo

請問邊到有片睇

而家好似柏祖條癲佬教

佢教先死 條友唔識守

腦細金錢足球呀

守到利一棟都冇喎

I’m not working today and until Barca or Nike respond to requests for a comment about why/how it happened no point speculating.
For what it’s worth I’d be amazed if a deal is done for Jan.

咁係利廢姐
教狃同水晶官最後個季廢到

James Pearce嚟

迪布尼 傷埋

關利撚事

點解熱狗打少場？

雙賽下周

原來鏝傷左半隊主力 ，但都好似好多人

鏝不嬲一隊打歐聯 一隊打聯賽

我地都兩隊
一隊正選 一隊青訓

Leon Goretzka will join Bayern in the summer on a free transfer. Both Barcelona & Real Madrid enquired. (Marca)

馬卡報

Klopp confirms Simon Mignolet will start against Burnley.

唔通屌米都last?

依家連龍門都玩輪換

操fit 兩舊屎

下下場到ward

終於杯仔出佢

輸咗就完季了

Gabriel Jesus is "out for one or two months," says Pep Guardiola, and Kevin De Bruyne was also injured vs. Crystal Palace.

唔會對利🤔

Guillen balague

話利無同巴傾

佢twitter講左幾篇

其中一篇話巴依家空心老倌

Manchester United's Ashley Young has been charged with violent conduct.

He appeared to elbow Southampton's Dusan Tadic.

佢地分期付款好撚勁架喎
今次分夠10年還咪得囉

FCB quiere a Griezmann y Coutinho, pero, ¿pueden pagar por los dos? Ahora mismo, no. Necesitan vender entre ahora y el verano unos 8 jugadores para reducir el gigantesco porcentaje de sueldos con respeto a los ingresos (por encima del 80%)

巴狗都要賣人先夠錢買人

賣左尼馬都無錢？

我都見頂帽條卡帶好似咁Q怪

用咗好多落單比利到

買左丹比利 又還左貸款

佢地上年最高報價好像先1億左右

又買電話佬 又買狜狗
得 賣撚左美斯佢囉

羊狗

希望美斯去英超證明自己

希望佢係真

呢條友夏天叫對抗成個巴狗媒體

成個巴西 西班牙 媒體 done deal左無數次
係得佢話堆人吹水

According to @SPORTBILD-Information Leon Goretzka is leaving @s04 after this season. His new club in summer 2018: FC Bayern! @FCBayern @SPORTBILD @cfbayern @BILD_Sport

完

拜仁對德國球星 = 疤對南美球員

完

姐係留古了

he stays

Javier Pastore wants to leave PSG in January. Unhappy with his playing time, the former Chelsea transfer target should be granted his wish by the club. Both Inter and Valencia are known to be interested, but no offers have been made (L'Equipe)

呢個

vvd=冬天最後收購

傻仔又去拜?
其實班德國仔又係同英撚一樣

唔到利要

利傳得咁行都估到係幫人做煙幕

Goretzka will go Bayern 2018 summer

Happy new year

各位利子新年快樂

新年快樂

各位新快
希望新一年古狗唔走啦

祝各位新一年搵多啲
FSG搵少啲

利post出名燈

Happy new years

Happy New Year

NEW: Klopp - “I don't know exactly how many changes we will make but I would say for sure, more than one."

想行下捷徑都難

免簽件有質素的人

結果係賣古換vvd
Fsg

已經簽左一件馬貼

Sport-Bild have not lifted the story. They have confirmed it with the player/club. It's done.

Happy new year 利子
2018 is our year

Happy new year 推埋佢開新post

手足們happy new year

祝各位利記手足2018新年快樂

Happy new year

第一單新聞會係....

各位留過言係呢個po
2018全年好運
百毐不侵

Forget about the start of 2018, it's the start of Van Dijk's Liverpool career tomorrow.

各位利子 Happy new year

推埋佢

1001

希望2018超級巨無霸財團入主利物浦

1001
happy new year